究竟走定唔走 巴絲比下意見

17grad但一直做pt同今年六七月
中間本身有做過ft 再轉依家文職
但份文職 做左兩個月未過試用
走驚花cv唔走驚愈做愈精神病

走啦
又唔係過世

而家啲年輕人真係唔捱得 幾個月就話要走

但一直冇話好長ft經驗怕冇人請

利申人工勁低 5.5 日

一開始人哋逼你做？

走啦。無影響的

有文職就做返一年先啦
定你想做一世低賤工？

Hr 會話冇經驗 成日好難拆

本身都諗住係 但做完覺得冇咩前景同埋 唔知自己學咩 同埋人工極低

本身讀咩科？

無人知你想點
你唔負責任咁問
咁唔好Expect人負責任咁答
淨係問走唔走
咁我淨係答你：走

咩行業 讀咩科
公司環境點差又唔講
人地點幫你分析

Tourism event

好多員工上年紀等退休啦 人工唔會加好多
同埋員工好閪下 學既野又冇